美國旅遊簽證interview一問

有無得因為緊急情況叫佢快比我interview?
我睇美國政府網就話參考local consulate網頁但揾唔到實際得唔得。正常就排期7日
謝

聽聞每日有個額可以walk in
要朝早好早去排，不過我未試過

可以試吓申請emergency request
之前去exchange都係咁
最後早咗一個禮拜in

每日都有人 cancel 預約，會突然有位放出黎，每日得閒就上去望一望啦

冇乜事唔去美國

啱啱先去完玩，完全無唔妥
嚟緊就因為工事 無得唔去

Thanks
真係得的話，我諗我會照做預約，然後去等空位，真係interview咗就取消appointment

有 我嗰陣8月7號就要去學校
之後我7月27咁上下先book時間
我31號就去咗搞 2號就拎到證
不過我有I20證明 我諗你冇證明應該唔得